點解而家熱血時報自我清洗自己既文章?

我响熱時搵過幾篇
GOOGLE有結果,但CLICK入去已經冇左
好似呢篇

連新聞都係咁

好似呢D RESULT咁,頭4個有好幾個都睇唔到

究竟佢地D IT有幾廢?
定係有心DELETE晒以前既低能言論等人地冇得翻佢舊帳呢
謎之音解釋下

熱時又中

因為熱血製造，最強頻道

熱血偽造 收看人數